與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。

當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰